【突發】將軍澳又有連儂牆

大家一齊填滿佢

入面有教點救連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

係呢個位整一落雨就濕晒

認同 搵個位唔怕落雨好啲

大埔個個先係波

文曲里有連儂牆